有冇人未玩過cuphead 想一齊玩

我想買 但係一個人好似有d悶

Steam出左遠端一個人買二個人玩

有冇人有興趣 玩就最好合作到爆機